強烈要求特區政府強制健身群組接種科興疫苗

刀下留人

依家有晒抗體啦 應該係健身群組家族接種科興疫苗

應該嗌灣仔站間健身黑店班騙徒打科興，既然佢地呃人呃錢呃到咁爽，就鼓勵佢地做尖怕乜又壯呀嘛，佢地奶野仆街就唔好喊

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

話巴打最近好多lihkg同廢老既香港討論區post都講灣仔健身狗
睇來灣仔區好大鑊下

老梅認同